聽說，在元朗有人派發這種「香港好市民」臂章，戴上就代表和警察站在同一陣線

「我們是好猶太人，只要戴上臂章，就不會有事了。」

「我們是好艾爾迪亞人，只要戴上臂章，就不會有事了。」

「我們是香港好市民⋯⋯」

______

聽說，在元朗有人派發這種臂章，戴上就代表和警察站在同一陣線

有目標唔洗估估下

戴左照打7佢地

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
狗屋
狗宿舍

文革 紅5類 返左黎？

進巨真係睇到人心寒

戴左個結局好恐怖

諗出黎既人真係nazi黎

邊個天才諗出嚟

依單野可以玩到上歐美
唔係講笑, 我睇下政府定我地驚

拎曬佢，野照做敵我難分

戴咗仲好認 唔洗考慮咁多先做野

拎多幾個
今晚開花用

有人戴左之後入舖頭搗亂

全香港人一齊帶

為所欲為臂章

納粹階級識別？有無得做文宣玩大佢

哂氣啦 ed on9野

呢張唔難偽造

照攞啦

帶番個

聽過木馬屠城未？

利申冇睇 咩意思？

唔會打錯人了

橙絲

真正帶動社會分化, 社會廝裂既就係政府
之前 I love 警察 , 而家香港好市民, 而家擺明玩區分

成幾十年前既技倆都拎出來用，係現時既世代隨時被人反利用

愈來愈明艾連點解用地嗚

求Twitter link

單行本21冊開始睇

橙色地獄通行証

文革

同問

笑左

唔講手足們方便對準目標
如果喺國際戰線將佢同nazi掛勾
真係天才先諗得出嘅方法嚟

一係有人戴咗被獅鳥
一係有人戴咗周團搗亂
一係手足戴住周圍擾敵
邊個咁聰明諗出黎

畀其他人知道咗唔知會點呢

你可以燒我了臂章

煲上twitter 啦

係

佢地真係唔覺得有問題㗎喎

我想起的是納粹德國治下，那些戴着Funktionshäftling 囚監臂章的猶大人，和德軍一起欺壓着其他關在集中營中的猶太人。

但他們的身份，依然都是囚犯。
而到最後下場亦和其他人無異。

飯盒 出糧

係時候消滅藍絲

一齊帶啦屌 保平安

艾爾迪亞人

真定假

隨所欲為襟章

講就講啦 唔知頭唔知路點搵黎睇

帶左之後如果有大規模打鬥會點？

我發覺呢啲人真係弱智講你咪講 無啦啦叫人搵嚟睇做乜鳩

搵手足拎再暗中

帶咗之後 會俾軍隊人隨機捉去變巨人 城市入面係賤民

nazi

帶咗＝ 認證真藍絲 打得

戴黎招喚神獸?

還耳，還腸

好野 唔驚再打錯人

等我都攞返個先

為所欲為章
有無手足幫手拿多幾個
打藍絲就戴住佢屈9隻藍絲係曱甴

戴咗嘅話打獲佢啊 屌休老味
其實即係某程度上等於加入黑幫

推

起碼唔使打錯人。

唔好打人啊

戴上就可以犯法都有人，唔支持

你敢戴我敢打

正，打正旗號代表警察搞事

唔會打錯人臂章

同為所欲為Tee原理一樣，支持！！開波果時更方便認人

柒到冇朋友

拎左先，點用自由發揮

當年嘅紅衛兵

宜家需要既係
1張 有人派發既相 (最好知派既身份)
1張 有臂章 企係popo後面既相

咁就可以再次玩到上歐美

戴左速私

我地係好人 唔打人架 放心啦

外國唔會知本身係藍絲

低能到一個點。納粹時波蘭淪陷，國內猶太人就係強制戴呢種臂章。

幾大都戴返個啦咁

榮譽馬來人=榮譽香港人

一齊戴

拎左好多

自我 label, 找死！小心人體自燃。

拎多啲入去影大頭

呢3幅圖整黎做Meme個效果會幾好用
不過香港果張最好係戴住唔係攞住

紅衞兵？

痴線，真係同納粹德國無分別

點解你有既屌吖

我問都冇

，

一齊帶啦喂

大家快做市民

如果我地跟住一齊載, 個章就會廢左

正喎 快啲戴啦 屌

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

後面兩個掂

後面兩個情況好危險，見到佢地真係好驚啊

派嗰個係咪手足嚟？
有曬label唔會打錯人

突登玩嘢㗎？

戴黎直頭申請召喚獅鳥喎
邊個天才諗出黎

手足喺賣港賊手上重奪元朗

木馬

香港 紅衛兵！！

戴住打柒佢地
再話佢地係鬼

無惡不作臂章

好有氣勢咁

唔知個金毛咩料呢

大家都整翻個

我地幫佢地整個山寨版，再攝塊有"追蹤功能"既晶片落去

千奇唔好打戴左既人

Push

千奇唔好戴住，行入狗堆入面自由發揮

戴得依味野通常冇好下場

結局咗未？爆頭之後唔敢睇。

點分敵我？

鄉黑癈老

冇打錯

戴住來打啦

所有手足拿完反轉d字來戴做識別
有藍屍黑警來到就反番d 字出來

全世界拎 等佢意義冇曬仲要on99比錢印

納粹臂章

弱智先戴

廢左佢個章
一齊戴！

但係你要知道呢三件事係會同時發生
所以想用黎玩野要搵個方法識別自己人

平時唔好亂戴 拳腳無眼

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

為所欲為章

應該拎晒佢 用得唔好晒 拎佢黎救人用

兩邊都係，戴咗嘅話都未必分到係自己人，隨時tk

不過黑警派臥底都已經好耐

係見到
戴左
即係代表available

仲好 一律當黑警處理

幫佢按摩完之後再拎佢個章痴落自己度
再大叫甴主席萬歲

同紅領巾有咩分別

有冇多?

拎咗先，做內奸都好

藍屍認證手帶

紅衛兵

戴著佢嚟打柒啲驚狗仲係咪好市民

為所慾為臂章

戴左就可以同黑警一樣 唔守法律限制

我想大量入貨

「香港好市民」臂章=黑社會
可以召喚神獸

又有子彈比新一輪嘴炮攻勢

正

自己人帶好難分
由得藍屍帶啦，見一個錫一個呀

一定要攞嚟帶囉

痴咗線

等我整一堆一模一樣派比手足

攞！一定要攞，攞咗就正，有牌。

為所欲為2.0

諗出黎果個真係天才

戴左係咪可以拆360了

有危險性既畜牲係應該有記號既

老虎蟹都拎咗先
為所欲為tee 2.0

林鄭真係好恨做慈禧太后

拆解方法就係全世界一齊戴尼拆中銀 做真正好市民

死絲

岩呀，佢地淨係會見到戴住呢個既人做野

我記得佢啲襟章仲要自己比錢買

我哋又整返個入去做鬼

戴咗做乜都得！我都去攞返個先

傷人許可證

真係好易認帶親就可以打

she learn history

藍屍完全複製近當年納粹行為
蠢材撚到

擺到明係Nazi

拎左先
見到popo嚟即刻帶

帶左/搜到當便衣狗處理

Chinazi

姐係可以請佢地食同等級技能？

想攞返個
利申：真正香港好市民

有料

元朗區真係香港之恥

俾個目標大家

蓋世太保